中國消委會報告：深圳益力多優於香港益力多

深圳市消委會周二（19日）發表《2018年含乳飲料比較試驗報告》，當中提及深圳益力多活性乳酸菌和蛋白質的數量，均優於香港益力多，售價也低於香港。

報告測試20款乳酸飲品，其中深圳採購16款，香港採購4款，所有樣本均符合國家要求。當中，報告將樣本分成三等，分別是「五星」、「四星」和「三星」。「五星」方面香港有2款入選，分別是產自蒙牛和明治。

至於深受兩地人們歡迎的原味益力多，深圳出售的列「四星」，香港出售的則列「三星」。報告指，深圳益力多乳酸菌含量較香港多4.7倍，蛋白質含量則略高於香港6.25%。至於價錢，香港售價為2.3元人民幣一瓶，內地則為2.2元人民幣一瓶，相差4.55%。

報告又特地提及，研究員在上水採購樣本時，發現便利店和藥房都堆起「益力多牆」。報告強調：「如果不能保證全程冷鏈的話，乳酸菌在運輸和保藏過程中就會老化死亡，活菌數量迅速下降。而且活性乳酸菌飲料在生產時，一般不需要經過高溫殺菌的，低溫也是抑制了有害微生物的生長。」

比你飲都咪撚飲啦
香港個啲係益生菌
大陸個啲就唔知係咩菌喇

點解唔報香港益力多有毒

係啦, 支那狗唔買就對

可信度？

是但啦，正體字同大埔出產就夠啦

1000% 可信！

最緊要比 d 大陸人知！

至於你信不信，我反正信了

點解深圳依家超越香港 仲要特登落來香港採購
仲要評明治五星 擺明要做漢奸 快d雙規深圳消委會d官

啱呀 香港人都唔飲香港益力多啦
唔好再落嚟買啦

成枝益力多隊落顯微鏡

係就唔好落黎掃屌你老母閪

中國消委會，就呢個名已經好笑

又贏

唔識就咪亂講
梗係深圳版好好多，香港版又貴又唔足料，識買一定買深圳版

中國深圳贏哂

有冇驗下重金屬？

「深圳市消委會周二（19日）發表《2018年含乳飲料比較試驗報告》，當中提及深圳益力多活性乳酸菌和蛋白質的數量，均優於香港益力多，售價也低於香港。」

哦 原來係自己做自己馬

呢個世界有兩種標準, 一種中國標準, 另一種係國際標準

大陸認多D係好D, 都OK既, 反正我跟國際標準就實無死

你咪去飲囉
太好受唔到 飲香港垃圾岩我

報完又落黎掃 好難得搵個地方班市民官方政府講野都當係講反話

近排生意好差咩？

深圳益力多比香港的有更多種類的菌，而且價格更低廉

0%

深圳都崇日

一見個標題
淨係諗到中国版益力多多菌啲

100億 x 4.7倍 = 470億粒菌

因為夠多菌

完全同意鄰國 中國既報告

少d人落香港買 good

完全同意，完全不明白為何國內各位同志要來香港買垃圾
一齊回深圳買好嗎？
這帖知名度不夠，還望各同志多多宣傳，抵制港貨，抵制去臭港
我們愛國用國貨，支持深圳！

有咩問題 人地打飛機就起晒槓咁
講明上水樣本 個到戰場咁益生菌每秒都死去千萬啦

咁咪河水不犯井水，大家分開d，廢事到時毒死你班土豪要告我地香港

香港無工業可言,技術開始落後是正常
唯一好處係少D黑心食品

飲左d女會升cup變大波

贏國

支那狗就買番支那貨啦
咪黎香港買啦

中國狗官：中國人權是最好的！
中國新聞：有毒氣體為無害
中國政府：中國為最大贏家

發現由中國開頭既都好撚好笑

乜內地、香港
即係話香港係外地啦 搞分化？

隨時係加三聚氰胺扮蛋白質

就當佢啱

想請問深圳邊度買能確定係真貨

幾驚佢話香港有益過大陸

所以大陸人唔好黎香港買益力多,大陸果D益力多可以強身健體

飲完變生化壽屍

記住唔好落黎呀

賣花讚花香

中point